唔係狗嘅入嚟

咩叫核爆都唔割？
係前線做乜都支持！
啲狗開post 鬧前線，點解仲要回？

同意可以檢討，但唔好屌住黎講
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

自推

再推

10

9

8

7

6

5

4
P牌無人理

3